屯門御半山 星期六推最後兩伙，500幾萬兩房 星期六抽籤

最荀 新樓 500幾萬搞掂 投資自住都得

收租 隔離屯門醫院 最多醫生護士

樓市好就一早推晒出黎
陰啲陰啲推出黎就知咩事

已經賣左91%啦 而家500幾萬2房呢個要抽籤

想問下巴打通常咩情況會抽籤

太多人要同一個單位，五百萬得呢兩個，最後了 ，賣埋就得翻2房600幾萬果啲

五百九十幾萬？

預半餐

樓主agent?

認真問，太多人要，貨咁少點解唔招標？
佢想要畫面定價錢

有招標呀 但多數都係果啲特色單位

我指呢兩間房半唔招標？

呢啲兩房好小會招標

60幾

咁可唔可以理解做 要抽籤既單位 普遍都係價值比較高？

性價比高，560萬兩房新樓，嘉湖20年樓 2房都要500啦

有價值先要招標，招標先可以將價值變錢

支持英語文宣組 BeWater HK!

多謝巴打解答

算喇，你唔明到底每種方法有咩用
唔阻你搵食

之前咪出左新聞要過千萬大野先可以招標

你最醒~招標新例實施左一年啦

睇#2就知一定係